[和理非大招募] 徵壯丁美女。。。

舌戰群雄！

和理非你想貢獻但係又唔敢去衝？又唔識做靚靚poster 做文宣？有樣嘢你一定可以做，而且好容易做，就係一對一將你嘅理念宣揚開去 。

見到facebook 藍絲講啲好無道理嘅嘢好嬲？試下喺佢留言下面講下哩個運動嘅目的啦。唔使好嬲嘅，心平氣和啲同佢哋講，佢唔聽係一回事啦，至少其他人見到你嘅論點會有人認同你，只要有1個人因為噉認同你你都賺咗啦。

見到5毛3毛1毛唔使咁快ban 佢住嘅，佢啲comment 垃圾還垃圾，但係我哋可以草船借箭㗎，你畀位我入，我咪喺你留言下面陳述返個運動有咩好囉，記住唔係同佢哋嘈，純粹係增加曝光率咋。

但係網上同地鐵站一樣，被啲無理藍絲搞點算呀？幫拖囉。多啲人去同佢哋講道理，不過要冷靜，唔可以衝動。

宜家通訊發達，宣傳除咗文宣仲可以人海戰術㗎。佢哋歸晒邊點算？你咪拉返佢哋返嚟囉，最好就話裡行間都吸納到中間派支持啦。將來就算個運動真係打贏咗，哩班人仲喺度㗎嘛，不如盡早收歸哩邊先啦，愈多人支持，就愈有機會贏。

最好就直接去佢哋個page 講啦，喺佢哋睇開嘅post 下面嘅comment 講，冇得唔睇。

要話畀佢哋知，我哋唔係淨係識衝，我哋仲識同你講道理。

運動環境一直都喺度變，冇嘢係絕對。今日佢係藍絲，聽日佢可以變做黃絲。個運動成唔成功，真係要靠大家嘅努力！將你哋哩個幾月嘅怒火，化做道理炮轟佢哋啦！天佑香港！

我係香港人，8月5我會罷工